是日，，靚早

個包唔夠光滑
扣分！

糖尿肥仔餐

大麻是饅頭嗎

1 my ma

咁肉酸

個包左邊冇咗一忽，右邊多咗一忽。有兩個包？

ma self made?

你整個光滑嘅比我

健康呢！

is

5 my wan

你就肉酸

雪櫃攞出黎 爛了

is,叻唔叻

very beautiful